15000仲未換油 怕唔怕

偈油？ 15000 km ?

係

唔怕
架lexus之前25000 冇換
mclaren都10000 未換

點解唔換

無時間囉

其實佢個指標係標低左好多既。所以唔洗怕，但錫車既就緊係早d換好啦

唔怕，你架車又唔係我嘅